呢兩日愈黎愈多之前扮中立既KOL同youtuber埋堆跳出黎屌黑警屌政府，大家小心被騎劫

巴絲們努力左幾個星期，遊行既遊行、示威既示威
搞文宣既寫稿、整圖 仲要上埋國際報章頭版
做左咁多野，感覺而家民意都仲幾係反送中個面，大家帶起左到成個運動趨勢

近幾日係fb ig 愈見愈多d 本身扮政治冷感或者政治中立d KOL開始撲出黎表態
呢d KOL或者youtuber 通常呢兩個禮拜都無提過送中或者示威
但係呢幾日形勢定左d，就出黎大大聲屌黑警屌政府呃掌聲

例如以下就係蕭叔叔尋晚出既文
基本上就係重覆咁多日黎個個屌黑警濫用暴力個d野
6月9唔講，6月12唔講，一路無提過，去到28號先出黎出post呃like
都幾撚好野

本身令到（假）中立既一群都出聲幫手，都係一件好事
但我想勸下大家小心比呢類型人騎劫活動
一件事一個運動形勢大好，就會有好多呢d 騎牆派跑出黎扮同路人
搵錢又好，搏知名度又好 好易就比呢d人騎劫左個運動同成果
通常一開始有人走出黎呃掌聲呃功勞
呢d時刻就係個運動開始衰敗既時侯
好似股市咁個個衝去買升，跳出黎話一齊買一齊搵錢，就可能係熊市近
大家要小心呢d 騎牆KOL，警惕！！

蕭叔叔英式英文學會 Uncle Siu's British English Club
13 hrs ·

【A few words rather out of character】

You all know me well. I never talk about politics here on this page, not because I’m indifferent - in fact I have very strong opinions - but because I think they’re irrelevant to the subject matter of this page, which is language learning and ark like.

So no talking of politics today. But I want to talk to you about being humans (not that I’m any good at it but I’m trying).

Whichever side you’re on, my dear friends, there’s one thing Uncle Siu wants you to remember.
Never, ever, forget your humanity.
No differences in interests, politics, opinions warrant the infliction of bodily harm on another human being.

Of course I get it. The thrill of violence, the ecstatic rush of adrenaline at the sight of blood, the almost irresistible urge to violently crush those we’re led to believe are our enemies.

It’s in our blood - this thirst for violence, for bloodshed, for the gory death of our enemies. That’s the animalistic side of our beings.

But as humans, we also have another side - our humanity - to keep our animal instincts in check.

That’s what makes us humans.
That’s what makes us stand above our lowly cousins in the jungle, red in tooth and claw.
Never forget that.

Before you aim your weapons at another human being, before you lift whatever is in your hand that can debilitate another human being permanently, before you rejoice at the pain and suffering of someone “on the other side”, ask yourself a simple question:
“Is this really worth it?”
“Is this really worth sacrificing my humanity for? Does this mere difference in opinions, in political views, warrant the spilling of blood and maiming of a fellow human being?”

Stop and think for a while.
講L完，舒服晒。
Please please please please please 🙏🏻 pardon my druken musings 🙇🏻‍♂️ I love you all,
蕭叔叔

利申非割蓆，只係希望大家小心。
兄弟爬山，但要小心後面跟住兄弟尾扮fd個堆人，佢地一拉你地落黎大家就前工盡廢
希望之後唔會見到達哥出黎話其實一路都好支持反送中，寧願佢繼續唔出聲好過

尤其想出黎帶風向既 要更加小心

仲有邊個？

有好多，插畫師如是作家如是，仲有之前唔敢大聲宣傳既熱狗都撲返出黎

幅screenshot copy隔離post既

可能我樓上講得唔夠好
勁快比負評
或者我再開第二個post 講好d